死亡人數應該少過35人

35人係臨界點

支那死亡人數？

大陸新聞死亡人數特色

支那式牲口點數方法